想問下一蘭啲拉麵係咪日本直送過黎？

如題

係
利申 做過

枱前面個窗其實係隨意門, 另外一邊咪係日本

利申：伸頭裝過

幽......

Ha

Send左你段野比哂我識既人睇
個個都笑到見牙唔見眼

嘩屌你諗左幾耐架,點解可以好笑到咁